銀娛金沙討論區

可能因為我買左

點解我$19個陣無重注

無話點解。之前八月無乜升九月咪升下

32.2有幾手1928, 佢又好少升，想套現